就呢幾日喺連登發生嘅事，想同手足講幾句

呢幾日發生左好多事，喺連登都見到個勢有啲分裂，因此想講幾句
總路線嚟講，想大家睇翻呢個post:
而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

但想大家留意翻兩樣野
1. 勿厚此薄彼
唔知點解各手足係連登都鍾意屌咗同路人先
好多時前線做咗啲咩觀感唔好嘅野就大大力屌/同帶風向
我係前線都比你地屌到心灰啦 將心比己啦
對家(aka狗畜同藍絲)犯錯都只係講幾句就算
試吓多啲提醒，少啲屌屌屌
唔完美，可接受，但亦都要改善
同埋用吓腦諗邊啲係帶風向post

2. 試吓習慣用不推文功能
呢個功能簡直係連仔比我地嘅恩物
好多時有好多假膠/分化post留多啲言就上咗熱門 之後睇個啲人就信咗'
用呢個功能就可以防止呢樣野發生 又可以屌到班臭閪\
應承我，今日開始習慣用呢個功能好冇?

818見

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

自推成功

好啦大家加油啦

講得好!推

屌P牌仔想正評都唔得

多謝p牌仔支持

有冇人幫手推下

見好文要推MAH多謝巴打

2. 應該default 不推文？

唔係咁好因為重要野就上唔到熱門

想幫推又唔得